朋友同我講，去大陸已經上唔到連登

反而高登就暢通無阻

Who cares?

宜家無開vpn仲上到，都係暢通無阻

用支那移動漫遊嗰啲唔計

鳩UP有個譜啦
支那BAN撚左高登N年
你都夠膽話上到

用開vpn wfc

D 五毛咪要自費vpn

又要感謝偉大的黨

係上到喎
以前係上唔到
但係近幾年解禁